{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150815?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 씨크루즈호텔"
    },
    "text": "2018年に新規オープンした束草シークルーズホテルです。 当ホテルは高級感のあるインテリアと最高のロケーション、サービスを誇ります。 ハーフオーシャン、デラックス、スイート客室ではテラスから日の出を見ることができます。 1階にはパスクチカフェとEマートの24時コンビニがあり、便利な宿泊を提供しています。 ロビーの片隅には電動マッサージチェアがあり、少しの疲れを癒すことができ、地下1階にはコイン洗濯機があって便利です。 3階には涼しい潮風に当たりながらヒーリングタイムを楽しめるテラスがあります。 束草シークルーズホテルでは清浄東海と雪岳山の美しい自然を一緒に感じることができます。 束草観光水産市場、アバイ村、束草海水浴場、七星造船所など束草の有名観光地を楽しむことができます。 シークルーズホテルではヒーリングとレジャーを一緒に楽しめます。 また、ホテル周辺には様々な観光地があり、客室利用案内や朝食案内などの情報を提供しています。 Save earth、Save usキャンペーンを通じて環境保護に参加しており、アメニティは基準人数をセットし、追加人数は現場で追加費用が発生します。 朝食はレストランで提供され、大人と子供に応じた価格が設定されています。 ホテルの地下駐車場は無人管制システムが導入されていますので、チェックイン時に車両番号をご記入ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "束草シークルーズホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "高級感のあるインテリアと最高のロケーション、サービスを誇ります。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "ハーフオーシャン、デラックス、スイート客室ではテラスから日の出を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの1階に何がありますか？",
            "answer": "パスクチカフェとEマートの24時コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "ロビーに何がありますか？",
            "answer": "電動マッサージチェアがあります。"
        },
        {
            "question": "地下に何がありますか？",
            "answer": "コイン洗濯機があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの3階に何がありますか？",
            "answer": "涼しい潮風に当たりながらヒーリングタイムを楽しめるテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺には何がありますか？",
            "answer": "束草観光水産市場、アバイ村、束草海水浴場、七星造船所など束草の有名観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ヒーリングとレジャーを一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアメニティについて教えてください。",
            "answer": "アメニティは基準人数をセットし、追加人数は現場で追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ホテルの地下駐車場は無人管制システムが導入されていますので、チェックイン時に車両番号をご記入ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 382
    }
}